30歲走去讀media and communication是咪傻的嗎？

我得中學畢業，讀完幾多歲？

幾多歲又點
搵倒幾多錢先係重點

唔覺得讀呢d野揾到大錢...

想揾大錢就唔係讀完打工
邊讀邊留意有咩related嘅創業機會啦